[集中討論]ONEPIECE 海賊王 ワンピース 976漫畫中文情報,圖

第976話請控制!!!
傳吉羅以外的赤劍鞘察覺錦刀是認真的，結果是既不生氣也不生氣。
承認了這一點的錦物說，我覺得我耗盡了我一生的運氣，所以我可能會死在這裡。
用了那個運氣的人都是一樣的，如果死了還以為是一樣的
姜十郎現在要做的事情是，既然知道日和還活著，就一定要把他找出來，把莫之助帶走。
莫之助看著自己被綁架的焦急武士們，壓抑著想要幫助自己的心，想要幫助自己的心
自己一個人想辦法逃出來，叫我去捉蟋蟀和海棠花
但是察覺到真心的路飛留下了因為是朋友所以一定要幫助他的遺言
敵人的戰艦使用遠程炮，
倖存下來的草帽一伙的總舵手津貝的矛波在敵人的戰艦上破洞，摧毀了遠程炮
第976話 お控えなすって!!!

傳ジロー以外の赤鞘は錦えもんが本気でトガケだと思っていたのを察し結果オーライだし怒らないから言ってみろと問い詰め
それを認めた錦えもんは一生分の運を使い果たした気分だからここで死ぬかもしれんと漏らすが
その運を使ったのはみんな同じで死ぬなら一緒のつもりだと返される

カン十郎は今やるべきこととして日和も生きてる事がわかった以上必ず探し出して殺すと宣言しモモの助を連れ去る

モモの助は自分が連れ去られ焦る侍達を見て助けてもらいたい本心を押し殺し自分を助けようとするのは相手の思う壺
自分は一人でなんとか逃げ延びるからオロチとカイドウを討ち取るように言う

だが本心に気付いたルフィは友達だから必ず助ける生き延びろと言い残す

敵の戦艦は間合いを取り用意していた長距離砲を使ってくるが
生き延び麦わらの一味の総舵手として戻ってきたジンベエの槍波が敵の戦艦に穴を明け長距離砲をダメにする

講幾句野，拆一座炮塔，咁又一話
去到鬼之島應該十世後

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

熱烈恭賀牙井當選區議員

唔好回覆呢個post，唔好幫佢賺錢！
會員#3020遠阪凜係連登知名過街老鼠及5毛！
牽涉多單竊取會員資料，宣傳特定網頁！
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機，總之block咗佢就最一了百了！
請大家留意！

買落D OP都係留返俾個孫睇

[集中討論]ONEPIECE 海賊王 第976話 情報圖一張 第十位成員正式加入

[集中討論]ONEPIECE 海賊王 ワンピース 976漫畫中文情報,圖

635 vs 641

炒post 要求連仔做野

[集中討論]ONEPIECE 海賊王 第976話 文字情報及情報圖一張

去呢度討論

一日到黑就淨係洗版, 帶風向, 69已經扮offline扮出黎遊行
會員 #3020 - 遠阪凜 係連登知名過街老鼠及5毛！
極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，手持至少6個連登帳號，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機或勢力，其實block咗佢就最一了百了！
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」
甚至唔好回覆呢個post，唔好俾佢有賺錢機會！

該會員以往言論 (10)：

1 .宣傳ddos連登的大陸百度貼吧(太多不盡錄)
2 .宣傳ddos連登的大陸百度貼吧(太多不盡錄)
3 .主張連登行實名制
4 .謊稱自己要參選 但最後冇咗件事
5 .藍屍冷血言論
6 .義士中槍當日開咩白滑唔知乜春嘅垃圾帖
7 .宣傳吹奏大陸cosplayer(太多不盡錄)
8 .轉載來自極端吹奏大陸嘅微博--多啦聯盟
9 .宣傳支那人
10 .宣傳奶共臭閪電影花木蘭

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月21日毋忘721元朗恐襲

我要真雙普選

「文宣」

意見及舉報：